黃子悅: 啱啱去探望鍾翰林 佢精神狀態唔錯 主要睇小說打發時間

黃子悅 Wong Ji Yuet:

啱啱去咗壁屋懲教所探望鍾翰林
佢精神狀態唔錯 有講有笑
頭髮長咗少少 睇黎細個咗
喺入面無受到唔好嘅對待
主要睇下小說黎打發時間
睇到佢好天真咁笑嘅樣其實好心痛
但都慶幸佢至少過得還可以
P.s. 警察今早以「協助疑犯潛逃」的罪名拘捕一名人士，據悉與鍾翰林企圖進入美國領事館一事有關。啱啱都告知左佢此事。
——————————
#黃子悅
📸IG ｜wongjiyuet153
🌎Twitter ｜wongjiyuet
📽Youtube｜黃子悅
🤳🏻FB ｜黃子悅 Wong Ji Yuet

推

係香港坐衰極你都睇手足有冇穿有冇爛
係支那真係萬劫不復

唔好睇少水記，佢攪人都有一手

愈拉愈多

Push

唉

唉！保重

比起有跡可尋嘅physical，精神同心理虐待更加恐怖